{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57753&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 CF"
    },
    "text": "宿泊施設は特室で構成されています。 セスコ防疫施設と空気清浄機が設置されており、安全でクリーンな環境を提供します。 デラックスベッドと大型85インチのQLEDテレビが客室に備えられており、リラックスできます。 VIP客室でユーチューブとネットフリックスを視聴することができます。 客室はツインルームになっており、大容量のスタイラーも提供しています。 駐車場は計20台の駐車スペースを保有しており、車両利用時に不便がありません。 周辺には泗川市外バスターミナルがあり交通が便利で、泗川空港と泗川KAI駅も近い距離に位置しています。 客室内部の施設としてはマルチ充電器とヘアアイロン、ヘアドライヤー、空気清浄機、Wi-Fiが提供され、全客室には85インチQLED大型テレビとユーチューブ、ネットフリックスが視聴可能です。 客室には浴槽が備え付けられており、快適な入浴時間をお過ごしいただけます。 フロントやその他の施設としては、無料の飲料水冷蔵庫やコーヒー豆、電子レンジなどがあります。 コンビニも0秒の距離にあり、必要なものを簡単に購入できます。 さらに、客室は2名基準で運営され、追加料金が発生する可能性のある人数追加システムがあります。 また、追加の布団は無料で提供され、最高級ホテルの寝具類が使用され、最上のくつろぎのひと時を提供します。 冬場は客室全体に温熱マットが設置されており、温かい睡眠をとることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような特室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は特室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはデラックスベッドと大型85インチのQLEDテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "VIP客室で視聴できるコンテンツは何ですか？",
            "answer": "VIP客室ではユーチューブとネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は2名基準で運営されますが、追加料金が発生する場合には人数追加システムがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内には浴槽がありますか？",
            "answer": "はい、客室には浴槽が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は計20台の駐車スペースを保有しており、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通施設がありますか？",
            "answer": "周辺には泗川市外バスターミナル、泗川空港、泗川KAI駅が近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部の施設としてはマルチ充電器、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、空気清浄機、Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "フロントやその他の施設には無料の飲料水冷蔵庫やコーヒー豆、電子レンジなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室には追加の布団はありますか？",
            "answer": "はい、追加の布団は無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 391
    }
}